聽日去港島既和理非, 叫口號時加多句

配合G20團隊, GoodMourningCCP
認同請幫推

【賀佢老母，一鞠䩑】G20團隊眾籌廣告狂賀共匪70之殤

記住玩埋TWITTER

【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

有冇人會叫

推

GoodMourning

YES 生忌=死忌